今日捐完血好攰

坐左係關愛坐，點知比個岩岩出院既呀伯罵我廢青